堅持和理優嘅難民之父出黎講兩句

Source:

星期一，社福界出嚟暴動

[請廣傳！] 要畀所有人知道尋晚嘅真相，認清警察有幾癡線！